「轉發」藍絲無差別打人, 屬於恐怖襲擊,黑警無差別拉青年人, 唔拉藍絲, 屬於協助恐怖襲擊！

大家要聯署俾美國白宮, 將成個黑警集團掃晒佢!

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

已簽

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮留言幫推

7/10

絕對同意

Push

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮留言幫推

tui

signed

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮幫推